La idea es ingresar a bom.xlsx todo los listados de materiales con la siguiente información

ID	ID_PLANOS	CATEGORÍA	DESCRIPCIÓN	FUNCIÓN	PROVEEDOR-MODELO	REFERENCIA	CANTIDAD	UNIDAD	COSTO_UNITARIO_REFERENCIA	MONEDA

según los ejemplos que hay.

Luego con el programa docxMaker.py se compilan estos datos para armar el listado de materiales.
